分左手 機票點算

對方好決絕 無咩機會一齊番
去又傷多次 唔去又掛住
唔通真係同床異夢十幾日咩

???

帶我去

復合就可以一齊去

同我去

約朋友去旅行 好似我咁

帽事既

比返錢對方 分開住分開玩

去揾個gay佬同佢訓

Sp

去到乘機箍煲係咪好犯賤

自己去

認真如果佢好絕，對你無哂感覺，有左第二個
係唔會箍到，你仲會好後悔浪費左個旅行
利申 試過

絕呀 但有無帽到就真係唔知
不過我都覺得箍到嘅機會好微

去邊

豪俾佢，唔去！

自己去

有諗過自己去當散心嫁
但酒店比哂錢無得退
又怕去完更加傷更放唔低

搵多個人陪

我黎緊都係咁 本身二月去日本 但最近佢話要諗清楚同我有冇將來 等佢十二月頭去完旅行返黎先決定
叫我俾啲時間佢 唉

其實自己一個散下心享受下旅行都幾好架
不過怕寂寞就試下搵多個人陪啦

自己去啦 一個人去住2人房
有咩放唔放低 你都冇得揀 放唔低都要生活落去啦
一個人去旅行有唔同既體驗 會識到新朋友都未定
唔去你就真係後悔喇

自己囉
點解唔買refund個隻

同佢買張機票返嚟自己去

送比我

我都做過傻事 講左就係人都認得我
自己去啦。睇自己想睇既地方

照去
最多另外book酒店

個旅行係我籌備的 機票係我買的
但分手都係我講的
不過個心都仲係好痛
但會照去 一個去韓國過聖誕

請我去
利申: 有j絲打

我同你去

我同你去 pm我

咁點解要分手呢

其實點解明明拍拍下都要諗呢

一個人住咁大間房 真係獨守胸圍咩唔通

因為無諗過會分手

如果人地開到聲話
就算去 都係各有各行 係咪死得心

我可以點
佢話唔知仲係咪愛我
我可以點？

梗係去啦當散心
或者去到又有驚喜呢

係我有問題在先 但真係唔想就咁完

聽到都hurt
完全明白果種拖住但大家個心已經唔再一齊既感覺
佢無留你？

same here
係我份人有問題 逼走左佢

個驚喜可唔可以係一齊番

聖誕前夕分手真係 利申我都係

呢d 節日不嬲都日分手旺季

佢有叫我唔好走
但我個心真係好痛
分開既時候 佢攬住我話
如果佢覺得自己仲愛我 佢會追返我 重新開始過

依家我巳經同佢分開左10幾日
佢都無揾過我
可能佢巳經有答案了

可能趕住同新人過呢

其實我同你都知對方想點 只不過一直自欺欺人

留意機票係咪二人同行
如果係既話
巴打放棄算啦

話明驚喜你又點會知係乜
但唔去就一定後悔

小心當你係雞
扑多你幾次等你以為一齊翻
翻到香港就反面

問左 一個人出發都得
只係酒店訂左雙人床

我幾鍾意你呢種講法

我有時會諗
到底佢掂我 定掂都唔掂我 傷心啲呢

同你一撚樣
怪就怪自己on9
拍左冇耐拖就俾哂錢買機票

怪自己太愛 太想二人世界
咁巴打諗住點？自己去？

Same
點解唔比轉名
請人去都無咁嬲

我都怕訂酒店個d去旅行
訂太遠一個唔覺意散左就麻煩

太遠指幾個月後個d

我ex試過
最後都係比佢地一齊去
逼佢晚晚打比我

咁快轉左男朋友

有假就自己去 冇就當跌左
對方已經block哂所有contact
所以都費事問佢去唔去

兩年前啦屌

轉twin bed你頂唔頂得順?
可以咪一齊去, 但各有各行

試過心軟，加埋買左機票，同ex係返埋一齊然後去旅行。
結果最後都係散，而且手尾仲長，留低左個回憶，大家仲傷心。

你係咪就係我男朋友？
我諗佢都係咁諗

如果可以一齊番 我會好努力令到唔再散

分左手不如比多少少出去住啦

仲想望住佢訓覺 以後無得再望

過埋今晚我就搬了

盞咪又係扑多一次返到香港咩都冇

比我

閂門走果下真係....

搵朋友一齊去

我最後決定左自己去 cancel左之前間酒店
再各自book過
自己一個去旅行 希望有新既體驗